如果有機會比你向以前遇到過既教畜報復，你會點整鬼佢？

睇左連登post先知道香港咁多心理變態既教畜
長大左既連登仔們，有無野想同教畜講/有無野想對佢地做？？？

咁大個人重掛住啲教畜

咁大個人重掛住上連登

諗起親切的金子

想同宜家個校長篤佢灰講返佢以前點對我，雖然人地覺得可能好小事，但係d死教畜做過嘅野真係對當時嘅死細路(我)影響好大